點解香港D老人會咁賤格? 外國有冇呢個情況

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

求助，藍絲在尖東站搶了跳閘女子的銀包

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔係全部都賤

無讀過書果班深受中國小農dna影響
嚴格黎講佢地根本就係中國狗

唔好忘記銀髮族

經歷過文革 10個有9個都痴撚線

會唔會好多係個囡做雞嫁廢中廢老

再申請單程證落嚟

7成左右

有你都唔知啦

其實唔止香港同大陸，連泡菜日本都係咁

亞洲深受儒家影響帶黎奴性同威權崇拜，獨有既殺子文化都深入骨髓，好撚仆街

食子孫飯

自己美籍加藉美藉住外國但撐中國鬧人示威

真係人類不解之謎

最風涼就係呢啲

日韓都好多賤格廢老

因為老人想穩定後生想改變啫
天性黎

唔係賤格係無腦